有冇人懷疑過自己係gay

近排諗過自己係咪gay gay地
我本身之前拍過1次拖都幾年 之後分左手到家陣未有拖拍 有班好fd既兄弟 成日一齊玩 發現自己對其中一個兄弟越黎越上心 同埋摸過次佢隻手 勁滑勁靚仔好想再摸
仲要有次一齊去廁所 一人一格尿兜 我偷望佢條丁
佢扯緊 我見到之後我都扯埋雖然唔係身體上好興奮個種扯 係唔知做乜自然咁扯
搞到我自己唔知想點 係咪日夠生情
仆街但我都仲鐘意女仔 都會打丁 睇av

咁仲洗問？

睇字有少少扯

非gay

上得嚟連登嘅
唔係都已經認清咗自己嘅性取向啦咩

除左GAY 仲有樣野叫BI

你可能係BI

雙性戀

你屬於LGBT 下的B吧，bisexual. 兩邊都有反應。但從你的文字上我感覺上你目前係好感和好奇，你對你心目中兄弟越黎越上心係好感，只要對方人好你就有好感，而好奇就是你也想知道對方條J係點之類。
而gay即係你有一種想跟對方過世，一起睡一起住那種，很明顯你目前不是。

可能我認真左, thanks.

pmed

無懷疑過 pm我啦

鐘意男人又點？
Bi或者gay都好，
只係一個普通人
鐘意咪鐘意
唔鐘意咪唔鐘意
點解要忌諱呢樣嘢？
忌諱呢樣嘢其實咪又係一直污名緊同性戀

屌你個廣告

樓主仲唔係隱性基因